點樣可以接受到單身一世嘅事實

有無巴打分享下有咩方法可以令自己安然接受單身一世呢個事實

幾歲？

照下鏡

唔好咁悲觀啦

20頭

照咗，唔差

整整吓自然會接受

40A0路過

接受現實係好正能量架

想快d接受到

移民搵老婆易好多

移去邊?

要拍拖依樣野係俾社會灌輸嘅思想
只要滿足到自己需求 冇另一半都可以好開心

食屎啦

東南亞

我都想知
求好心人分享下

非洲

到你接受左就唔會開post/提起

每當叫春嗰時 睇一睇存摺

養番隻貓貓 就唔是單身

好多

想有人抱下我，好凍

巴打

你去先

鼻敏感

想快d，因為就嚟聖誕

抱住屋企人先

順其自然, 見都唔少人30尾先搵到個可以過人世的
早拍拖都唔代表搵到個夾的

聽講緬因貓d毛冇咁易敏感
仲要大大隻 好正
狗咁大隻 又冇狗陣味

我係選擇咁做
唔係接受

等咁耐好痛苦，幫我去除痛苦先啦

巴打好堅強

屋企細，唔想再加隻動物

只要你好似呢位巴打咁

大陸大把人，二億都單啦，唔怕喎

點？影人條瑜珈褲?

打多啲飛機

關我咩事

樣唔差又有錢咁都一支公 咁你應該幾惡頂
然後你又會話自己性格幾好

打到變咗18cm，唔打得唔得?

橫掂都唔會多個人 不如多隻寵物

Sor,性格好差

你冇拍過拖 明曬

離婚人士話你知
自己一個仲開心，不過要有錢

This is my story, but still no girl friend.

我唔準你笑佢

唔要執屎

我都唔洗錢

教佢去馬桶
再唔係成盤換左佢

咁你知自己乜事啦
仲學乜人叫春
唔改無人接受到你㗎啦

A0?

唔改，我就係我

照吓鏡 望吓個戶口

切

好大責任，唔想因一時之快去養

大把人性格差咪一樣有女，
性格唔好所以無女係笑話

我就係意識到自己一直都會係單身，所以先下定決心養左隻貓仔

都話唔差囉

幾個對話睇到你乜料啦 你比心機啦 你得㗎

執左隻番黎 幾開心
其實每日唔洗花太多時間（貓貓）
反正佢都未必理係

望下佢瀨毛 訓教 已經平靜晒
不過緬因好似會痴身d

你先

好奇一問破左處未

仆街我汁左隻1個月都唔夠既貓返黎，由餵奶開始養起，而家日日都好活潑，成日搞鳩我

高人巴

點都好，多謝你鼓勵，好人一世平安

幫你唔到

我隻執番黎已經3歲
本身已經係自閉貓
唔多理人

除左食就係訓
同佢玩又唔多郁 得手郁
都少同佢玩

爺孫婚姻坦白講 | 96歲夫咬定老婆爛賭出軌 鄰居撐44歲妻勤力又顧家

老婆未出世

好QQ，但我屋企真係唔夠空間佢行

想像下比人hurt得好深好痛 就唔會再想接觸感情野

睇完樓主啲回覆都明點解啦，接受啦，因為係你自己選擇

痴身好jeng

娶俄妹

我隻想抱下佢都難

要痴身最好由細養起

搵人hurt下我plz，唔係想像唔到

拍拖可以分手
結婚可以離婚
唔離婚都可以早死
人本來就係單獨咁黎
亦都係單獨咁走

不過最忌係你年紀大咗，心態改變
到時想搵都搵唔到又心思思

我無咁揀過

拍左十幾年
無能力買樓
女朋友心淡分手

而我.... 雖然好傷心但繼續做廢中
唔會努力去改進

我已經浪費左一個好女仔十幾年既青春
所以都唔會再諗拍拖害人

sorry

相呢？
有冇日日操體能

大把人係咁

瞓係個滑鼠上面

不來也不去

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

一齊出家啦

巴打，你都曾經開心過呀

咁要改下性格同唔好咁自我中心

無

收到你嘅心意

有得揀而唔拍, 同無得揀而無得拍, 係兩會事

咁激，但我仲想玩下先

你點知我自我中心架?

認真覆嘅話 我覺得過咗25歲巴打你就會明嗰種心態

無錯

大賢者..

咁你繼續單身一貼相就會有大把絲打想識你

我想睇化，唔係想搵

40歲都無女再出嚟叫啦on9仔

單身有乜問題，有左右手

我同意你嘅講法
但a0連拍拖都未試過 點知拍拖需唔需要

單身有咩唔好
女人好煩 連覆都唔想覆d女 曬鳩曬我d時間

咁你要學識接受自己樣衰嘅事實先

我想揾方法睇化，唔係要溝女，ok?

20頭A0正常啦on9
到30實大把人揾你埋單

貼lihkg想俾人屌狗公，不了

好中肯

乖，去溝下女先啦

有無好接唔接受
有咩係自己一個做唔到一定要有伴侶
sex?
講真要人陪要傾計上網大把，呢個post都大把連登仔陪你鳩up
伴侶都隨時無連登仔咁理解你啦

感情A0 ， 但身經百戰？
身邊有d Fd 都係單身但成日有女屌

同意 所以搵返男仔最好

唔想埋單

40處男

本來無一物，何處惹塵埃

我幫你覆，俾d女電話我

無情感交流

無數人拍完拖結埋婚都係分手/離婚收場，單身有時係幾舒服

自己同自己交洗

流

當你知道D女有幾仆街嘅時候就會接受

呢樣真

做到level5+有自己興趣打發時間其實唔難

我想要少少麈埃

但係你都係經歷過你先有資格講

好多人經歷都冇就喺度自我麻醉

lv8緊唔覺有咩咁孤獨
根本除左10之外無人陪隨時仲爽

起碼你有得經歷下

貓貓

我知啊

如果一開始就無欲望去拍拖呢
其實真心想知有咩好處

你知唔知自己衰咩呀？太有自信呀。

去過廁所..望下的尿.

time will tell

過黎我到

如果冇慾望就唔會開post講
你都唔會入嚟參與討論

你呃人哋唔緊要 唔好呃自己

真係溝唔到女？

唔差都太有自信

繼續睇羽毛球拍

尿很黃

樓主既post係想d覺得單身無野既入定有野既人入

想快

好呀，不過我唔含架

可以食快餐 食到嘔 無人管你

完全失敗

近呢十年八載已經無諗呢樣嘢，因為覺得要有嘅，一早已經有

樓主，當你屢戰屢敗，自然會睇化

建興朋友

咁樣衰都唔差，咁都唔係太有自信？

如果覺得冇嘢好正常會唔會開post要人認同

明未

點爭，條屌都唔夠黑鬼長

無所謂，大家都係朋友，隨便入嚟

Where?

叻既女人唔會結婚
剩低巴會搵人埋單
我係咁唸
利申：20頭A0

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有我哋咁既廢人

好，我去戰鬥下先，戰到心灰意冷，做獨孤求敗

經歷過 單身最好

剩低既

你識我?

朋友

但係想咩人入黎呀
社會上無獨身主義者咩
樓主就係想知呢班人點解覺得獨身ok姐

去建興買羽毛球拍

首先樓主係單純想拍拖定有心動既女性想拍拖先

唔樣衰點會單身

乜都無

睇回覆囉，就算想尋求協助都唔想同意他人。

太毒姐

無話接唔接受到，習慣就得啦
唔想接受，咪搵 app 媾囉

俾絲睇穿

無就算鳩數啦

約唔到出嚟

睇開啲

我嚟學野

但係唔啱用點同意?

Sorry有女答唔到你

對唔住，上次唔應該鬧你會單身一世
一時意氣用事 但係你唔好再咁自私啦

自私?

你不是對猫毛敏感，你只是對寂寞敏感。
流的不是鼻水，是空虛。

洗少好多無謂錢
做人開心好多唔使遷就人做自己唔想做既野

唔好咁中肯，我d眼淚忍唔住要流出嚟啦

我得你得樓主未必得嘛
要接受單身一世第一件事就係學識面對同享受孤獨
有d人真係好需要社交同他人的愛
呢類人就冇辦法接受單身
唔知樓主係咪呢種人

咁你到底想無女定有女

你咁講好似同你條女好唔夾

多錢：好彩單身先儲咁多
無錢：無錢學咩人拍拖

真獨撚係唔會在意自己有冇女
你好明顯只係外型毒，內心唔獨

樓主，溝仔咪得，點解一定要女先

我係社交焦慮型，但見到人一雙一對又會好痛果d

有幾日有女

所以無答案

好mean

放心
唔駛接受
到你老左就唔到你唔接受

利申 老左

我好矛盾

溝你ok?

所以你冇拍過係真 你唔會搵到一個人係同你100%夾 你同任何一個人拍拖都係要遷就 你個下覺得唔使只係你仲係熱戀期你冇所謂

你係咪20年後既我

搵唔到心靈伴侶得幾個SP

自我中心嘅我做唔到，勉強無幸福

未來的自己

夠窮就接受到

好幸福啦你

🇺🇦

都係單身一百年姐

姐係快d洗曬d錢

仲未死

慢慢接受到架啦

想快快接受，想根除呢種痛

唔好將情情愛愛睇得咁重就得。
利申：A0但已經決定咗一世都唔拍拖同結婚。

但係人哋唔係咁諗

唔係
佢係想人幫佢解決單身呢個問題
希望咩都唔使做個天就跌過好正嘅伴侶俾佢

互勉之

單身其實唔錯

好難架，一有雜念就搵嘢搞囉，興趣又好咩都好整到自己好忙咁，慢慢就唔記得，巴打睇黎都比啲覺得ok 嘅人困擾住

我想唔痛only

好啦，我去多d建興培養興趣

單得太耐會悶

因為你assume左拍拖一定係sweet,單身一定係慘
其實拍拖同單身都係一體兩面，有好有唔好
當你打破左你既固有思想，諗通左單身都有好處同拍拖都有壞處既時候
個人就會平靜落黎

就算條女好完美都會有我講既情況發生

係，依家非韓仔look=垃圾嘅年代

睇完你寫嘅野，我好似平靜到落嚟

冇可能
你睇吓全世界每個國家每個種族每個膚色每個宗教
就算唔同性取向 個共通點最後都係要組織家庭或者搵個終身伴侶

接受自己唔吸引呢個事實去改變自己你先有出路

乜嘢叫做浪費女仔10幾年青春？
港女人係雞憑乜嘢話我哋浪費
佢冇浪費你時間㗎將自己定位放到咁低

我都係唔適合拍拖

痴線，幾多人孤獨終老

係lo，講到男人嘅時間唔值錢

其實係
講嘢唔好笑已經係大問題

搵女朋友

唔洗接受 順其自然咪算囉

唔關事，柒頭韓仔look都係柒頭

越南

但係幾funny嘅男仔都無可能日日講野都咁好笑，拍半年拖咩笑話都講曬

d女唔係咁睇，佢地仲日日oppa oppa 好靚仔咁叫，真係救命

咁嗰啲係年紀大喪偶 唔通再搵咩
但係人哋愛過 有過家庭
唔係你呢啲一開始放棄既廢柴

其實你講既野只係baby boomer年代既事
而家發達地區年青一代開始傾向不婚不生
Google search下絕食系，七拋世代，25號宇宙

唔係所有人lo

影完 返屋企劣鳩
當同人造左愛

咁咪滿足到自己性需要

冇叫你結婚生仔但係連拖都拍唔到嗰啲毒撚就完全唔入流
講緊好似樓主呢啲人

巴打貼地，值得一讚

我做唔到，sor

我知我廢

肯定自己一世無另一半
咪叫雞囉 唔怕害到人

望下左手同右手就接受到啦

同你呢啲唔正常人講嘢嘥氣
20 30歲我身邊個班其貌不揚嘅friend全部都有女朋友有啲甚至一腳踏兩船

正常人根本就唔會攞呢樣野去論定自己成功定失敗有時拖拍或冇拖拍係好正常既事

我都幾咁肯定你係a0

都二十幾年啦，唔想再揾

聽聞會習得魔法
係咪真?

睇多D連登D感情台

真係要慢慢接受
當你經歷得多 睇得多 就會明白有D野係注定
再慢慢去用D時間接受（同洗自己腦） 就接受到

不過我有段時間睇個世界都係灰嘅 要再慢慢理解到自己滿足自己都可以好快樂

好呀

你唔係唔想再搵
你係冇能力搵

你連最簡單點樣衡量自己嘅處境你都做唔到
講到自己好似想搵就會搵到咁

已經接受咗呢個現實

係呀但有咩問題

你拍過拖嘅人可以咁樣去理解
但係冇拍拖嘅人唔可以咁樣呃自己無問題

睇完覺得自己係零

注定一人，係上天選中我

好中肯呀巴，我真係揾唔到，仲可以點努力

你不如講吓你做啲咩努力？

洗唔洗揾暗瘡肥婆埋我單?

無做

唔明後面果句

除咗悶，其實無乜嘢

你認真諗吓你係咪搵暗瘡肥婆人哋就要你？
暗瘡肥婆係咪一定會追住你條撚你含
你有冇諗過暗瘡肥婆都嫌你冇吸引力
所以你講多幾句我就知你係邊種人
你都算係心智唔成熟好似嗰啲中學生咁

同埋夜深會突然爆喊

睇你覺得相處既好處同壞處係點
再諗下單身既好處同壞處係點
再比較下就搵到方向

單身有冇唔好？

丁都唔打得喎，會破戒

心態年輕呀我

點解要移民，東南亞妹想要張香港身份證多D下話

唔會

可能我內心軟弱

單身唔好咩

好撚幼稚
祝你好運

咁你唔好撚上嚟開Po啦

係女人問題
又唔見男仔同死黨一齊會笑話講？

我都好想好似絲咁成熟，咁冷血無情

Why?

唔怕，我嘅人生就係笑話

搵隻老虎乸拍拖

你就會想

咁既時勢仲要生仔
同生個奴隸有吖分別

想死?

你睇套片 打個飛機 就會覺得無乜所謂啦

咁你可以唔生嘅

降低生理需求，高招

打咗無用

好心你比錢破柱啦

反正都無gf, 有病都唔會害人

邊區好玩?

見到你呢個留言真係好唏噓

無興趣

無人想發生🤦

唔識，幫你唔到

好唔負責任呀你

係咩
我依架拍拖不知幾開心
對方好體貼好關心我

自己慢慢開心啦
死毒撚

人身攻擊

所以有無得拍三日就散

PTGF囉

認清自己既處境就會接受自己單身

利申：34歲A0有樓

單單吓就慣
巴打肯定等到嗰日

如果好多點算

這些機會我都好想要
咁大個仔只係見過兩次浪浪

有一次出門喺樓下見到
返嚟嗰程已經買咗貓肉條諗住買個接近機會
過咗幾個月都係等唔到第二面
可能隻貓仔嗰次只係蕩失路咁啱蕩到嚟我面前

人獸

Hi

比個意見啫有咩好負責

條條女都咁同我講我咪好唔得閒？

Player

窮 就算帶女仔願意陪你捱 你都唔會想自己中意既女仔去捱

從來唔接受唔單身

諗下有咩好野想食想玩想去就做
諗小d情情愛愛既野
如果侍住自己有錢去認識異性的話一定出事
最後只會吸引到將你食乾食淨就走人既必廚

戴過帽就接受到單身一世嫁啦
再拍拖都係會戴帽 不如唔好拍啦
自己一個重開心

我想講，你並不孤單

你仲有左右手

都想諗少啲 當你身邊個個出pool 重係你面前傾約邊間酒店 你a0就唔同講法

無架啦，現實總係要我地呢啲失敗者去做綠葉先顯得人地鮮花燦爛
傻豬黎既，邊有得話到你想接唔接受架，社會認證架麻

咁我揾個唔鍾意嘅女仔

我想暖下咋

係呀，我要人有我有

我毒撚我自豪

Ching勁mean

身邊d人講得多咪自然接受到
我都幾肯定我身邊冇人(包括屋企人)
覺得我唔可能有伴侶

你睇下我 咁都唔識去反省仲想有拖拍係咪太誇張

咁仲唔接受自己單身一世咩
有冇人明我講乜 大概係一個循環

人類的煩惱，全部是人際關係的煩惱。「自卑感」就是對自己的價值感的判斷，人是在無能為力的狀態來到世上，為了擺脫這種無力的狀態，會有普遍的需求與慾望，阿德勒稱為「追求卓越」。

要避免以上自卑與自大的情節，就是不要把人生視為與他人的競賽，而是只要跟自己比，不停進步就好。每個人都是不同，卻是平等的存在。把人際關係視為競爭的人，會是幸福的阻礙，因為無法發自內心給予幸福的人祝福。要認為世界上『人人都是我的夥伴』，這樣對世界的看法就會產生變化，從輸贏的框架中解脫，為他人的幸福產生更積極的貢獻。

簡單d講，過好自己既人生，唔好將自己同人比較從而自卑

搵唔到都係好事 自己洗自己搵

我hurt你得唔得？

我地只係唔做作，無時重刻表現自己真實一面出嚟，我地無錯

男人行開

真實一面
如果冇人比你既真實一面吸引到你係咪就要接受單身一世？

唯有接受，呃人好無謂，自己又辛苦

無奈人都係鐘意假既一面

唔好玩啦呀羊，邊有人真係會自豪架
咁講得都係心入面仲未接受到
接受現實就接受現實啦

小人同仆街嘅分別

一個人活到今日仲未死，唔係應該自豪咩

會話你呃自己
仲會覺得你入嚟食花生代表你想

你未吸過毒點知吸毒會上癮
你未食過屎點知屎係唔好食
你未屌過男人屎眼點知你係咪gay
你未生過仔點知窮人生仔正仆街

點解一定要拍過拖先有資格話拍拖唔好

未拍過就收皮啦廢物

隨緣啦，有咪有冇咪冇，做咩一定要有另一半

我果隻勁活潑，訓醒就玩parkour衝黎衝去可能幼貓先係咁，大個就懶

我果度都好細，貓其實唔洗太大空間，ching有個屋企基本上就冇問題

流浪貓真係睇緣分，好多都對人有戒心，見到都接近唔到

點解搞到咁呀

叫雞，學多啲嘢，食健康啲飲多水，去多啲興趣班之類識多啲人同多啲人傾下計，碌少啲電話，臨訓留啲時間自己諗係自己

當你真心愛上單身嘅好處 拍拖嘅壞處 就會接受到 唔係接受到 應該話係鐘意左

巴打做左魔法師未？
收唔收門徒？

性欲靠打飛機解決？

唔好呃自己

單身有咩問題? 你覺得無問題咪得
你覺得有問題一係改，一係tune 到自己覺得無問題
日日做怨婦一成不變又唔會破單又唔會開心
人生可以好短日日on99 就一世

叫雞

係啦，好差啊得未

關乜啱用事，即係你有答案？咁點解你冇人要？

無做怨婦囉，問下點調整心態姐

唔明 樓主係個樣定咩問題

因為我將所有戀愛flag拆曬

想拍拖，又驚真係拍拖，毒撚格掛

由呢句就明你點解冇女

咁咪即係你嘅選擇囉。

講笑咋，毒撚邊有戀愛flag

有得你唔接受？

無呀

照多啲鏡就會接受到

愈照愈覺得靚仔

單身仲好啦
煩少好多野
又唔使就對方
自己想點就想點

每日起身都同自己講接受了現實

驗下眼啦

條女無就你?

我聽日開始試

驗咗有近視

拍多啲拖
當你成為a380時 就會明白其實拍拖好煩 自己一個更開心

因為女人只會傾慕強者

我都冇女
信我，真係唔好拍拖
你會後悔

如果你有幾瓣興趣嘅話會prefer單身添

嫖妓

畀女屌

唔好諗呢樣嘢咪接受到

我都想唔諗

想拍拖就去溝女啦,
唔好因為怕失敗而唔去馬,
然後喺到叫春問人點接受冇女嘅事實。
根本你就係怕柒

典型嫁樓女 有幾愛你 唔要都罷

又怕，又無心宜對象

咁唔洗諗點接受，因為冇得俾你揀。

照鏡就知

會响邊度傾計先? App 傾? Line/Ig/WhatsApp 傾? 定電話傾先?

只要長期缺乏愛
過左某個時間點之後個人就會自動收皮
唔胡思亂想咁多

真係靚仔唔會擔心有冇女 因為佢哋知自己要溝一定有
而樓主就係相反 即係柒頭會擔心自己有冇女 因為佢知道自己點溝都冇

啱呀，廿歲仔已經人生玩完

今日照完又靚仔咗

tg😭

希望呢一日快d到，我要成為一個無情無愛嘅人

la la la la la la vida sola vivirás

無驚過溝唔到女，只係唔想做埋單boy

傾嘅內容係? 早晨/早抖?

去識下台灣先啦

on9野，唔同國家大事咩

分分鐘遲d要去台灣

無乜特別了, 呢個世界唔只你一個單身一世, 甚至己經有好多人單身過完左一世? So what? 出得街見倒都一對對, 呢D係表象, 有幾多係Deep people, 好似我同你咁係網上相遇, 存在梗但係你唔會留意? You're not alone.

然後好多人自己呃自己, 唔係我無女, 只係我唔想溝唔想溝既女, 咁又點?

結果唔係一樣? 拍拖又一定好? 唔怕你自己突然自卑? 唔怕你突然屌厭左唔想再一齊, 唔怕一定嫌9你呢樣個樣令你失去安全感? 唔怕你浪費左人地幾年時間然後內疚一生?

結左婚唔怕對方出去滾? 結左婚唔怕你地最後先發現根本唔岩? 結左婚唔怕生活壓力拖垮你地既精神生活? 結左婚唔會離婚然後怨恨對方一世?

呢d唔係幻想, 係每一日都發生梗既事, 要怕咩都可以怕, 要唔怕既, 亦都唔會怕單物一世...就係咁。

啱呀

真心驚，我都係去揾ptgf算

現實沒異性朋友
玩交友app都收皮
邊有得我揀接唔接受

我地係朋友

好可愛用隻貓幫你溝仔/女就可以解決到問題

如果你喜歡一隻蝴蝶，千萬不要去追。因為去追你也追不到，你應該去種花。待到春暖花開時，蝴蝶自然會為你而來。如果你喜歡的那隻蝴蝶，沒有飛回來。沒關係，你有了花草，有了陽光，有了魅力。會有其他的蝴蝶為你而來，比他更好的也會來。愛情如此，友情如此，事業如此，生活亦是如此。

雖然你冇怕過拖,但都啱用。
想有女埋身,首先要吸引到人。
成個毒撚咁摺埋就要收皮了

唔想利用隻咁可愛嘅貓仔

我收皮了

屌你真係唔係扮㗎喎，係真•毒撚。
見你啲對答一味話自己點廢又乜又盛
俾啲信心自己啦

點解會單身一世？香港揾唔到咪去外國囉，東南亞，台灣大把

去買球拍識多啲人

接受唔到又可以點

見到d 細搵個萬幾蚊 都有個一齊係公園食野既女朋友

自己搵多佢倍幾 自助餐同睇戲都要自己一個

大魔法師

樓下試下養雀仔個籠唔洗超大 比放風時間佢哋
得閒同佢地挽下冇咁寂寞

同感但有生之年想拍一次拖

一齊格劍

tg: hugo1991

呢個幾正能量
但有種點改變外在 個內在都係咁毒撚怕事咁
啲朋友個個都覺得我ok 但我都係覺得自卑好差

Lm

巴打你係廿年後嘅我

之前係隔離post save低 文唔係我打架。

你咁辛苦種完朵花,但你用玻璃樽收起佢。
點有蝴蝶埋身啊

訓教

人生唔係得愛情架嘛
我係有時連同朋友食飯都覺得係負擔
平時返工已經夠攰 仲要見朋友應酬 無哂私人時間

me too
20 a0

一世人忍下就完㗎啦

建議放過人，叫佢去溝人害人一世

多D 係連登圍爐, 不停鬧D 女人係雞
學下點搵人缺點, 對所有女人評頭品足

Why?我要害人

怨毒撚